# Blend4Web User Manual Chinese Translation: Web Player
# Copyright (C) 2014-2016, Triumph
# This file is distributed under the same license as Blend4Web.
# Blend4Web Team <info [at] blend4web.com>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Blend4Web 16.08\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://www.blend4web.com/en/forums/forum/17/\n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-20 16:04+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2017-04-27 16:17+0800\n"
"Last-Translator: kidux <yuzukyo@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese <info [at] blend4web.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.4\n"
"Language: zh\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.12\n"

#: ../web_player.rst:7
msgid "Web Player"
msgstr "网络播放器"

#: ../web_player.rst
msgid "Table of Contents"
msgstr "目录"

#: ../web_player.rst:13
msgid ""
"The web player is a special application for rendering models and scenes in a "
"demonstration mode."
msgstr "网络播放器是演示模式的特殊应用可以渲染模型和场景。 "

#: ../web_player.rst:17
msgid "Desktop version:"
msgstr "桌面版本："

#: ../web_player.rst:25
msgid "Mobile version:"
msgstr "手机版："

#: ../web_player.rst:34
msgid "Usage"
msgstr "用法"

#: ../web_player.rst:36
msgid ""
"You can copy the directory containing the web player files, namely ``deploy/"
"apps/webplayer``, from the Blend4Web SDK distribution and deploy it on your "
"website. You can place the exported scene files on your website and specify "
"the path to them (absolute or relative) with the ``load`` web player "
"parameter."
msgstr ""
"您可以复制包含网络播放文件的目录，即 ``deploy/apps/webplayer``, 从Blend4Web "
"SDK分布和您的网站进行部署。您可以将导出的场景文件在您的网站和指定的路径给他们"
"（绝对或相对）与 ``load`` 网络播放器的参数。"

#: ../web_player.rst:42
msgid ""
"When you export into a single HTML file the web player interface is "
"integrated automatically into it."
msgstr "当您导出成一个HTML文件的Web播放器界面会自动集成到它。"

#: ../web_player.rst:47
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: ../web_player.rst:49
msgid ""
"The camera (in the ``Target`` and ``Eye`` modes) is controlled by the mouse "
"with its button pressed or with the keys: ``W``, ``A``, ``S``, ``D``, ``R``, "
"``F`` (forward, left, back, right, up, down). The ``numpad`` keys are also "
"supported."
msgstr ""
"相机（在 ``Target`` 和 ``Eye`` 模式）由鼠标控制，它的按钮按下或键： ``W``, "
"``A``, ``S``, ``D``, ``R``, ``F`` (向前，左，后，右，上，下).  ``numpad`` 键"
"也支持。"

#: ../web_player.rst:55
msgid "Control Panel"
msgstr "控制面板"

#: ../web_player.rst:57
msgid "The web player's control panel is shown below."
msgstr "网络播放器的控制面板如下图所示。"

#: ../web_player.rst:63
msgid "show / hide control panel;"
msgstr "显示/隐藏控制面板;"

#: ../web_player.rst:64
msgid "fullscreen mode on / off;"
msgstr "开/关全屏模式;"

#: ../web_player.rst:65
msgid "stereo rendering on / off;"
msgstr "立体渲染开/关;"

#: ../web_player.rst:66
msgid "set the scene quality;"
msgstr "设置场景的质量;"

#: ../web_player.rst:67
msgid "sound on / off;"
msgstr "声音开/关;"

#: ../web_player.rst:68
msgid "camera auto rotation mode on / off;"
msgstr "开启/关闭相机自动旋转模式;"

#: ../web_player.rst:69
msgid "run / stop the engine;"
msgstr "运行/停止引擎;"

#: ../web_player.rst:70
msgid "open the help window;"
msgstr "打开帮助窗口;"

#: ../web_player.rst:71
msgid "tweet;"
msgstr "通过推特分享;"

#: ../web_player.rst:72
msgid "share via Facebook;"
msgstr "通过Facebook分享;"

#: ../web_player.rst:73
msgid "share via Google+;"
msgstr "通过Google+分享;"

#: ../web_player.rst:74
msgid "share via VK;"
msgstr "通过VK分享。"

#: ../web_player.rst:75
msgid "share via Weibo."
msgstr "通过Weibo分享。"

#: ../web_player.rst:80
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: ../web_player.rst:82
msgid "Web player accepts attributes from the browser address line:"
msgstr "网络播放器接收来自浏览器地址栏中的属性："

#: ../web_player.rst:90
msgid ""
"the special attribute ``load`` is used to load the scene, this attribute "
"contains relative path to a JSON file."
msgstr "特殊的属性 ``load`` 用于加载场景，这个属性包含相对路径JSON文件。"

#: ../web_player.rst:91
msgid ""
"in case of a WebGL error the optional ``fallback_image`` attribute is used "
"to setup the background image instead of 3D content."
msgstr ""
"在发生错误的WebGL的可选 ``fallback_image`` 属性用于设置的背景图像，而不是3D内"
"容。"

#: ../web_player.rst:92
msgid ""
"in case of a WebGL error the optional ``fallback_video`` attribute is used "
"to setup the background video instead of 3D content. Can be used many times "
"to add more video formats."
msgstr ""
"在发生错误的WebGL的可选 ``fallback_video`` 属性用于设置背景视频，而不是3D内"
"容。可用于多次添加更多的视频格式。"

#: ../web_player.rst:94
msgid ""
"the optional ``show_fps`` attribute is used to display the FPS counter in "
"the player's top right corner."
msgstr "可选 ``show_fps`` 属性是用来显示在玩家的右上角的FPS计数器。"

#: ../web_player.rst:95
msgid ""
"optional parameter ``autorotate`` is used to enable automatic camera "
"rotation just after the scene loads."
msgstr "可选参数 ``autorotate`` 时，使用了场景加载后使自动相机旋转。"

#: ../web_player.rst:96
msgid ""
"the ``compressed_textures`` optional parameter is used to enable loading of "
"minified and compressed textures (in DDS format)."
msgstr ""
"该 ``compressed_textures`` 可选参数用于启用加载精缩和压缩纹理（在DDS格式）。"

#: ../web_player.rst:97
msgid ""
"the ``compressed_textures_pvr`` optional parameter is used to enable loading "
"of textures compressed in PVRTC format. This parameter is used with the "
"``compressed_textures`` parameter."
msgstr ""
"该 ``compressed_textures_pvr`` 可选参数用于启用加载压缩为PVRTC格式的材质，该"
"参数用在 ``compressed_textures`` 参数中。"

#: ../web_player.rst:98
msgid ""
"the ``compressed_gzip`` optional parameter is used to enable loading of GZIP "
"compressed resources such as \".json.gz\", \".bin.gz\", \".dds.gz\" and \"."
"pvr.gz\"."
msgstr ""
"``compressed_gzip`` 可选参数用于启用加载GZIP压缩资源，如\".json.gz\", \".bin."
"gz\", \".dds.gz\" 和 \".pvr.gz\"."

#: ../web_player.rst:99
msgid ""
"optional ``alpha`` parameter is used to enable transparency for the "
"rendering area."
msgstr "可选 ``alpha`` 参数用于启用对描画区域的透明度。"

#: ../web_player.rst:100
msgid ""
"the optional ``no_social`` attribute is used to disable social networks "
"buttons on the control panel."
msgstr "可选的 ``no_social`` 属性用于在控制面板上禁用社交网络按钮。 "

#: ../web_player.rst:101
msgid ""
"the optional ``socials`` attribute is used to selectively enable and disable "
"social network buttons on the control panel. This attribute should look like "
"``socials=<...>``, where ``<...>`` is a set of letters corresponding to the "
"social network buttons you want to enable (``f`` for Facebook, ``v`` for VK, "
"``t`` for Twitter, ``w`` for Weibo and ``g`` for Google+). The order of "
"letters sets the order in which the buttons will appear on the screen."
msgstr ""
"可选的 ``socials`` 属性用于选择性地启用和禁用控制面板上的社交网络按钮。此属性"
"应该像 ``socials=<...>``,  其中  ``<...>`` 是一组与您要启用的社交网络按钮字母"
"（ ``f`` 为Facebook ``v`` 为VK，``t`` 是Twitter的，``w`` 是微博和 ``g`` 是"
"Google ）。字母顺序设置定义了按钮将出现在屏幕上的顺序。"

#: ../web_player.rst:105
msgid ""
"If both ``fallback_image`` and ``fallback_video`` parameters are specified, "
"the ``fallback_image`` parameter is used."
msgstr ""
"如果同时 ``fallback_image`` 和 ``fallback_video`` 参数指定 "
"``fallback_image`` 参数被使用。"

#: ../web_player.rst:110
msgid "Scene Name as Title"
msgstr "场景名称为标题"

#: ../web_player.rst:112
msgid ""
"By default the Web Player has the ``Blend4Web Web Player`` title. Assigning "
"the meta tag ``title`` on the scene in Blender you can change that value to "
"something else."
msgstr ""
"默认情况下，网络播放器具有 ``Blend4Web Web Player`` 称号。在Blender的场景中分"
"配的meta标签 ``title`` ，您可以更改该值为别的东西。"

#: ../web_player.rst:119
msgid "Scene Errors"
msgstr "场景错误"

#: ../web_player.rst:121
msgid "If the player is used incorrectly it displays the corresponding errors."
msgstr "如果播放器使用不当，它会显示相应的错误。"

#: ../web_player.rst:124
msgid ""
"The ``load`` :ref:`attribute <webplayer_attributes>` specifies a wrong path "
"to the JSON file or the file is corrupt."
msgstr ""
"``load`` :ref:`属性 <webplayer_attributes>` 指定了一个错误的路径指向JSON文件"
"或文件已损坏;"

#: ../web_player.rst:132
msgid ""
"The ``load`` :ref:`attribute <webplayer_attributes>` is not found or is void."
msgstr "``load`` :ref:`属性 <webplayer_attributes>` 未找到或无效的;"

#: ../web_player.rst:140
msgid ""
"WebGL initialization error. Please, look at :ref:`this page "
"<renderer_not_working>` for the solution."
msgstr ""
"WebGL的初始化错误。请查看 :ref:`这一页 <renderer_not_working>` 找到解决方法。"

#: ../web_player.rst:1
msgid "web player"
msgstr "网络播放器"

#~ msgid "WebGL initialization error."
#~ msgstr "WebGL的初始化错误。"
